{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_010507",
        "source": "도서",
        "writer": "사단법인 한국여행작가협회",
        "ISBN_ISNN": "978-89-5913-667-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "여행작가들은 여행 가서 뭘 먹을까",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-01-16",
        "domain": "음식점",
        "title": "텐퍼센트커피 경북영덕점"
    },
    "text": "テンパーセントスペシャルティーコーヒーは慶尚北道盈徳店で、国別産地から厳選された上位10%のスペシャルティーコーヒー豆を使用しています。 私たちは低品質の製品ではなく上位10%のコーヒー豆を使用しており、流通段階なしで直配送してマージンを最小化しています。 これにより、お客様に良いコーヒー、おいしいコーヒーを提供するために努力しています。 毎月10日に1千ウォンイベントを行っておりますので、ぜひご利用ください。 建物の裏側の駐車場を利用して、裏口を使えば便利に売り場に来ることができます。 私たちは最適なロースト方法でコーヒー豆本来の味を生かしています。 ブラジル、コロンビア、グアテマラ、エチオピアの4種類の生豆をブレンドし、ディープローストを経て作ったテンパーセントだけのダークエスプレッソとグアテマラ、コロンビア、エチオピアの3種類の生豆をブレンドし、ライトローストを経て作ったミディアムエスプレッソが用意されています。 おいしいコーヒーの他にも様々な飲み物があります。 マダガスカル産のバニラビーンズで、店内で直接バニラシロップを製造してバニラビーンズラテを提供しており、生グレープフルーツ、生レモン、生オレンジを毎日搾汁して使用するエイドも人気があります。 また、安価な牛乳ではなく、ソウル牛乳を使用してラテの新鮮さと味を保障しています。 大人気のバターミルクスコーンも美味しくご用意しております。 多くのMD商品も販売中であり、テンパーセントコーヒー盈徳店は盈徳食材マートの隣に位置し、盈徳駅から徒歩5分の距離にあります。 様々なドリンクメニューやおいしいコーヒーを楽しみに、多くの方にお越しいただくことをお待ちしています。",
    "QA": [
        {
            "question": "テンパーセントスペシャルティーコーヒーはどこで買えますか？",
            "answer": "テンパーセントスペシャルティーコーヒーは慶尚北道盈徳店で買うことができます。"
        },
        {
            "question": "テンパーセントスペシャルティーコーヒーはどのような豆を使用していますか？",
            "answer": "テンパーセントスペシャルティーコーヒーは国別産地から厳選された上位10%のスペシャルティーコーヒー豆を使用しています。"
        },
        {
            "question": "テンパーセントスペシャルティーコーヒーの特徴は何ですか？",
            "answer": "テンパーセントスペシャルティーコーヒーは上位10%のコーヒー豆を使用しており、流通段階なしで直配送しているため、最高品質のコーヒーを提供しています。"
        },
        {
            "question": "テンパーセントスペシャルティーコーヒーのイベントはいつ行われますか？",
            "answer": "テンパーセントスペシャルティーコーヒーでは毎月10日に1千ウォンイベントを行っています。"
        },
        {
            "question": "テンパーセントスペシャルティーコーヒーの店舗へのアクセスはどうすれば良いですか？",
            "answer": "テンパーセントスペシャルティーコーヒーの店舗へは、建物の裏側の駐車場を利用して裏口から便利にアクセスすることができます。"
        },
        {
            "question": "テンパーセントスペシャルティーコーヒーはどのようにローストされていますか？",
            "answer": "テンパーセントスペシャルティーコーヒーは最適なロースト方法でコーヒー豆本来の味を生かしています。"
        },
        {
            "question": "テンパーセントスペシャルティーコーヒーの種類は何ですか？",
            "answer": "テンパーセントスペシャルティーコーヒーにはダークエスプレッソとミディアムエスプレッソの2種類があります。"
        },
        {
            "question": "テンパーセントスペシャルティーコーヒー以外に何を提供していますか？",
            "answer": "テンパーセントスペシャルティーコーヒーではバニラビーンズラテやエイドなど、さまざまな飲み物も提供しています。"
        },
        {
            "question": "テンパーセントスペシャルティーコーヒーのミルクはどのようにしていますか？",
            "answer": "テンパーセントスペシャルティーコーヒーでは新鮮なソウル牛乳を使用してラテの味を保障しています。"
        },
        {
            "question": "テンパーセントスペシャルティーコーヒーのおすすめメニューは何ですか？",
            "answer": "テンパーセントスペシャルティーコーヒーのおすすめメニューにはバターミルクスコーンがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 528,
        "QA": 628
    }
}